好多野都係冇得揀

但有得揀既野你又做唔好

有垃圾DNA